---
title: Transparency
fontcolor: '#555'
wider_column: right
bgcolor: '#fff'

---

# Прозрачность и открытость

![](about-trust.png)

---

<br>

В **Disroot** мы используем 100% свободное и открытое программное обеспечение. Это значит, что исходный код (причина, по которой программа работает) доступен публично. Всякий желающий может внести улучшение или дополнение в программу и оно будет рассмотрено в любой момент - без потайных ходов или других вирусов.

Мы хотим быть полностью прозрачными и открытыми перед людьми, использующими наши сервисы, и для этого мы публикуем информацию о текущем состоянии проекта, финансовый статус, наши планы и идеи. Мы так же желаем слышать ваши предложения и обратную связь, что бы мы могли доставить наилучший возможный опыт пользования всем **Disrooter'ам**.
